msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Project-Id-Version: youtrackjetbrains\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: youtrackjetbrains\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 295498\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /widgets/youtrack-agile-chart-widget/youtrack-agile-chart-widget.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 48988\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"PO-Revision-Date: 2023-07-28 02:18\n"

#: ../../components/src/report-form-controls/report-projects.js:53
#: src/app/burn-down-chart-form.js:272
msgid "Add project"
msgstr "프로젝트 추가"

#: ../../components/src/report-form-controls/report-users.js:29
msgid "Add user"
msgstr "사용자 추가"

#: ../../components/src/report-form-controls/report-work-types.js:44
msgid "Add work type"
msgstr "작업 유형 추가"

#: src/app/widget.js:33
msgid "Agile Chart"
msgstr "애자일 차트"

#: src/app/burn-down-chart.js:74
msgid "Ahead of Schedule"
msgstr "일정에 앞서는 중"

#: ../../components/src/report-form-controls/report-projects.js:54
msgid "All projects"
msgstr "모든 프로젝트"

#: ../../components/src/report-form-controls/report-users.js:30
msgid "All users"
msgstr "모든 사용자"

#: ../../components/src/report-form-controls/report-work-types.js:45
msgid "All work types"
msgstr "모든 작업 유형"

#: src/app/select-board-form.js:38
msgid "Always display current sprint"
msgstr "항상 현재 스프린트 표시"

#: src/app/burn-down-chart.js:73
msgid "Behind Schedule"
msgstr "일정에 뒤쳐지는 중"

#: src/app/burn-down-chart-form.js:273
msgid "Calculate for all projects"
msgstr "모든 프로젝트 계산"

#: src/app/content.js:103
msgid "Calculating..."
msgstr "계산 중..."

#: node_modules/@jetbrains/hub-widget-ui/src/configuration-form/configuration-form.js:58
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/app/content.js:79
msgid "Cannot find YouTrack installation"
msgstr "YouTrack 설치를 찾을 수 없습니다"

#: src/app/content.js:84
msgid "Cannot find any Burn Down Charts"
msgstr "번 다운 차트를 찾을 수 없습니다"

#: ../../components/src/base-configuration/base-configuration.js:52
msgid "Cannot find any time tracking reports"
msgstr "시간 추적 보고서를 찾을 수 없습니다"

#: src/app/select-board-form.js:170
msgid "Cannot load list of agile boards."
msgstr "애자일 보드 리스트를 불러올 수 없습니다."

#: src/app/content.js:88
msgid "Cannot load selected report"
msgstr "선택한 보고서를 불러올 수 없습니다"

#: ../../components/src/base-configuration/base-configuration.js:239
#: src/app/configuration.js:286
msgid "Cannot save report"
msgstr "보고서를 저장할 수 없습니다"

#: ../../components/src/base-configuration/base-configuration.js:248
#: src/app/configuration.js:265
msgid "Cannot update widget"
msgstr "위젯을 업데이트할 수 없습니다"

#: src/app/select-board-form.js:160
msgid "Create board"
msgstr "보드 생성"

#: ../../components/src/report-form-controls/report-configuration-tabs.js:130
msgid "Create new report"
msgstr "새 보고서 생성"

#: ../../components/src/report-form-controls/report-period.js:21
msgid "Custom dates interval"
msgstr "사용자 지정 날짜 간격"

#: ../../components/src/report-model/report-time-scales.js:6
msgid "Day"
msgstr "일"

#: ../../components/src/report-form-controls/report-configuration-tabs.js:135
msgid "Display existing report"
msgstr "기존 보고서 표시"

#: src/app/burn-down-chart-form.js:319
msgid "Edit report"
msgstr "보고서 편집"

#: src/app/content.js:69
msgid "Edit settings"
msgstr "설정 편집"

#: ../../components/src/base-configuration/base-configuration.js:120
msgid "Failed to find proper YouTrack installation"
msgstr "적절한 YouTrack 설치본을 찾는 데 실패했습니다"

#: ../../components/src/base-configuration/base-configuration.js:362
msgid "Failed to load data from selected YouTrack"
msgstr "선택된 YouTrack에서 데이터를 불러오는 데 실패했습니다"

#: src/app/burn-down-chart-form.js:300
msgid "Filter issues"
msgstr "이슈 필터링"

#: ../../components/src/sharing-setting/sharing-setting.js:131
msgid "Filter users, groups, and teams"
msgstr "사용자, 그룹 및 팀 필터링"

#: ../../components/src/report-model/report-time-ranges.js:6
msgid "Fixed"
msgstr "수정됨"

#: src/app/configuration.js:510
msgid "For Custom Set of Issues"
msgstr "사용자 지정 이슈 세트용"

#: src/app/configuration.js:504
msgid "For Existing Board"
msgstr "기존 보드용"

#: ../../components/src/sharing-setting/make-dropdown-options.js:38
msgid "Groups and teams"
msgstr "그룹 및 팀"

#: src/app/chart-presentation-model.js:31
msgid "Ideal Burndown"
msgstr "Ideal Burndown"

#: ../../components/src/report-form-controls/no-edit-permissions-warning.js:47
msgid "If you want to customize your own copy of this report, {{cloneItPlaceholder}}"
msgstr "이 보고서의 사본을 사용자화하려면 {{cloneItPlaceholder}}"

#: src/app/burn-down-chart-form.js:199
msgid "Issues"
msgstr "이슈"

#: node_modules/hub-dashboard-addons/components/localization/src/localization.js:90
msgid "January|February|March|April|May|June|July|August|September|October|November|December"
msgstr "1월|2월|3월|4월|5월|6월|7월|8월|9월|10월|11월|12월"

#: node_modules/hub-dashboard-addons/components/localization/src/localization.js:89
msgid "Jan|Feb|Mar|Apr|May|Jun|Jul|Aug|Sep|Oct|Nov|Dec"
msgstr "1월|2월|3월|4월|5월|6월|7월|8월|9월|10월|11월|12월"

#: ../../components/src/report-model/report-time-ranges.js:54
msgid "Last month"
msgstr "지난 달"

#: ../../components/src/report-model/report-time-ranges.js:50
msgid "Last week"
msgstr "지난 주"

#: ../../components/src/report-model/report-time-ranges.js:34
msgid "Last working day"
msgstr "최근 작업일"

#: src/app/burn-down-chart-form.js:53
msgid "Me only"
msgstr "나만"

#: ../../components/src/report-model/report-time-scales.js:14
msgid "Month"
msgstr "월"

#: ../../components/src/report-form-controls/report-configuration-tabs.js:27
#: src/app/burn-down-chart-form.js:318
#: src/app/configuration.js:92
msgid "New report"
msgstr "신규 보고서"

#: src/app/select-board-form.js:156
msgid "No boards found."
msgstr "보드를 찾을 수 없습니다."

#: ../../components/src/report-form-controls/report-grouping-control.js:60
msgid "No grouping"
msgstr "그룹화 없음"

#: ../../components/src/filter-fields-selector/filter-fields-selector.js:15
msgid "No value"
msgstr "값 없음"

#: node_modules/@jetbrains/hub-widget-ui/src/http-error-handler/http-error-handler.js:4
msgid "Oops! Something went wrong..."
msgstr "죄송합니다. 오류가 발생했습니다."

#: src/app/content.js:91
msgid "Oops... Something went wrong =("
msgstr "이런... 오류가 발생했습니다 =("

#: ../../components/src/sharing-setting/make-dropdown-options.js:38
msgid "Other groups and teams"
msgstr "기타 그룹 및 팀"

#: src/app/chart-presentation-model.js:50
msgid "Overdue effort"
msgstr "경과 시간"

#: ../../components/src/sharing-setting/sharing-setting.js:19
#: ../../components/src/sharing-setting/sharing-setting.js:20
msgid "Owner"
msgstr "소유자"

#: src/app/configuration.js:376
msgid "Owners have exclusive access to edit report settings. If you want to customize your own copy of this report, {{cloneItPlaceholder}}"
msgstr "소유자에게는 보고서 설정을 편집할 수 있는 독점적 엑세스가 있습니다. 이 보고서의 사본을 사용자화하려면 {{cloneItPlaceholder}}"

#: ../../components/src/report-form-controls/report-grouping-control.js:23
msgid "Parent issue"
msgstr "상위 이슈"

#: ../../components/src/report-form-controls/report-issues-filter.js:30
msgid "Query"
msgstr "쿼리"

#: ../../components/src/sharing-setting/make-dropdown-options.js:37
msgid "Recommended groups and teams"
msgstr "권장 그룹 및 팀"

#: src/app/chart-presentation-model.js:35
msgid "Remaining Effort"
msgstr "잔여 시간"

#: ../../components/src/base-configuration/base-configuration.js:370
#: src/app/content.js:50
msgid "Remove widget"
msgstr "위젯 제거"

#: src/app/burn-down-chart-form.js:315
msgid "Report"
msgstr "보고"

#: src/app/burn-down-chart-form.js:223
msgid "Report is private"
msgstr "비공개 보고서입니다"

#: src/app/burn-down-chart-form.js:222
msgid "Report is visible to members of {{visibilityPresentation}}"
msgstr "{{visibilityPresentation}}의 구성원만 볼 수 있는 보고서입니다"

#: src/app/burn-down-chart-form.js:332
msgid "Report name"
msgstr "보고서 이름"

#: ../../components/src/sharing-setting/sharing-setting.js:145
msgid "Reset to default (owner)"
msgstr "기본 (소유자)로 초기화"

#: node_modules/@jetbrains/hub-widget-ui/src/configuration-form/configuration-form.js:47
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: ../../components/src/base-configuration/base-configuration.js:340
#: src/app/configuration.js:560
msgid "Select YouTrack"
msgstr "YouTrack 선택"

#: src/app/select-board-form.js:218
msgid "Select board"
msgstr "보드 선택"

#: ../../components/src/report-form-controls/report-configuration-tabs.js:142
#: src/app/configuration.js:414
msgid "Select report"
msgstr "보고서 선택"

#: src/app/select-board-form.js:230
msgid "Select sprint"
msgstr "스프린트 선택"

#: src/app/burn-down-chart-form.js:191
msgid "Show totals for {{aggregationPolicy}}"
msgstr "{{aggregationPolicy}}의 합계 표시"

#: src/app/chart-presentation-model.js:43
msgid "Spent time"
msgstr "소요 시간"

#: node_modules/hub-dashboard-addons/components/localization/src/localization.js:88
msgid "Sunday|Monday|Tuesday|Wednesday|Thursday|Friday|Saturday"
msgstr "일요일|월요일|화요일|수요일|목요일|금요일|토요일"

#: node_modules/hub-dashboard-addons/components/localization/src/localization.js:87
msgid "Sun|Mon|Tue|Wed|Thu|Fri|Sat"
msgstr "일|월|화|수|목|금|토"

#: src/app/content.js:118
msgid "The report cannot be calculated: the filters in the report settings return too many issues"
msgstr "보고서를 계산할 수 없습니다. 보고서 설정의 필터링이 너무 많은 이슈를 반환합니다."

#: src/app/content.js:123
msgid "There aren't any issues that match the filters in the report settings"
msgstr "보고서 설정의 필터에 해당하는 이슈가 없습니다."

#: ../../components/src/filter-fields-selector/filter-fields-selector.js:132
msgid "This field does not exist in some of the selected projects"
msgstr "선택한 프로젝트 중 일부에 이 필드가 존재하지 않습니다"

#: ../../components/src/report-model/report-time-ranges.js:42
msgid "This month"
msgstr "이번 달"

#: src/app/configuration.js:357
msgid "This report is owned by {{ownerNamePlaceholder}}"
msgstr "이 보고서의 소유자는 {{ownerNamePlaceholder}}입니다."

#: ../../components/src/report-model/report-time-ranges.js:38
msgid "This week"
msgstr "이번 주"

#: ../../components/src/report-model/report-time-ranges.js:46
msgid "This year"
msgstr "올해"

#: ../../components/src/report-model/report-time-ranges.js:24
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#: ../../components/src/report-form-controls/report-configuration-tabs.js:26
#: src/app/configuration.js:91
msgid "Unnamed"
msgstr "이름 없음"

#: ../../components/src/sharing-setting/make-dropdown-options.js:39
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: ../../components/src/report-model/report-time-scales.js:10
msgid "Week"
msgstr "주"

#: node_modules/@jetbrains/hub-widget-ui/src/refresh-period/refresh-period.js:69
msgid "Widget refreshes every minute"
msgstr "위젯은 1분마다 새로고침됩니다"

#: node_modules/@jetbrains/hub-widget-ui/src/refresh-period/refresh-period.js:70
msgid "Widget refreshes every {{minutesCount}} minutes"
msgstr "위젯은 {{minutesCount}}분마다 새로고침됩니다"

#: ../../components/src/report-form-controls/report-grouping-control.js:18
msgid "Work author"
msgstr "작업 작성자"

#: ../../components/src/report-form-controls/report-grouping-control.js:13
msgid "Work type"
msgstr "작업 유형"

#: ../../components/src/report-model/report-time-ranges.js:29
msgid "Yesterday"
msgstr "어제"

#: ../../components/src/report-form-controls/no-edit-permissions-warning.js:42
msgid "You do not have access to edit report settings."
msgstr "보고서 설정을 편집할 액세스가 없습니다."

#: node_modules/hub-dashboard-addons/components/localization/src/localization.js:91
msgid "am|pm"
msgstr "오전|오후"

#: ../../components/src/report-form-controls/no-edit-permissions-warning.js:26
#: src/app/configuration.js:340
msgid "clone"
msgstr "복제"

#: ../../components/src/spent-time-progress/spent-time-progress.js:23
msgid "estimation"
msgstr "예측 시간"

#: src/app/configuration.js:69
msgid "existing reports"
msgstr "기존 보고서"

#: ../../components/src/spent-time-value/spent-time-value.js:28
msgid "h"
msgstr "시"

#: src/app/chart-presentation-model.js:117
msgid "h|m"
msgstr "시간|분"

#: ../../components/src/spent-time-value/spent-time-value.js:19
msgid "m"
msgstr "분"

#: ../../components/src/report-form-controls/report-configuration-tabs.js:20
#: src/app/configuration.js:85
msgid "me"
msgstr "나"

#: ../../components/src/spent-time-progress/spent-time-progress.js:47
msgid "overdue"
msgstr "기한 경과"

#: ../../components/src/report-model/report-model.js:127
msgid "project"
msgstr "프로젝트"

#: ../../components/src/spent-time-progress/spent-time-progress.js:34
msgid "total spent time"
msgstr "총 소요 시간"

#: ../../components/src/report-form-controls/no-edit-permissions-warning.js:52
#: src/app/configuration.js:383
msgid "{{ifYouWantToCustomizeYourOwnCopyOfThisReportPlaceholder}} clone it"
msgstr "{{ifYouWantToCustomizeYourOwnCopyOfThisReportPlaceholder}} 복제하세요"

#: ../../components/src/issue-link/issue-link.js:26
msgid "{{minCount}}m"
msgstr "{{minCount}}분"

#: node_modules/@jetbrains/hub-widget-ui/src/refresh-period/refresh-period.js:64
msgid "{{minutesCount}} min"
msgstr "{{minutesCount}}분"

#: ../../components/src/filter-fields-selector/filter-fields-selector.js:118
msgid "＋Add field"
msgstr "＋필드 추가"

